我真係好驚口試

17號就考喇
次次校內口試都勁低分
乘返得3,40分
小組討論果時我d同學黐線架
我未試過考一場係有人會少過三次發言(除左我 )
個個爭住講 我都唔知點攝位入
有時攝到位又同時有人講
佢又冇意識讓俾我講
我有point都講唔到
講到又1999咁
但係我平時好多野講
好中意係班frd前搞gag
一諗到就快考 真係有心冇力

我油黑左兩隻牙擾敵

仲著埋黑絲

我諗住玩野同攬炒

全身aape大9個考官 希望個考官都係潮人

nmd supreme

蓋清今年listening千祈唔好嚟沙田區

驚咩

中文oral3咗 overall5* 平時學校練明明有5左右發揮都叫正常

原來蓋巴 1999年出世

佢1980 留班留到依家

蓋清死返膠登啦

睇錯好驚口爆